呢到有無人係鐘意襯衫？一齊黎傾下

襯衫101

夏天到了

我自己最鐘意就係著黑白淨色tee

一來唔洗特別追牌子 簡簡單單 uniqlo 都可以襯得好好睇

二來有時懶 唔想搞咁多 搭條五分褲 或者九分長褲都ok

一般人最常犯既錯誤係唔fit size冋件衫太殘

我建議係新手盡量著哂fit size 同埋舊左既衫真係要換，寧願買十件uniqlo 都好過著一件殘既supreme

有興趣既朋友可以一齊傾下

你知唔知有樣野叫oversize
你果張圖我都覺得著得麻麻
但呢個世界唔係淨係得fit size
所以話香港人著衫真係核突又老土

我當然知啦 但新手連fit size都著唔好
平時出街都好少見人識著衫

你D圖如果搵香港人著一定毒撚到仆街
同埋真係好普通, 唔洗中意襯衫都大把人咁著

喺連登開post傾依啲?
啲人一句靚仔靚女著乜都好睇就end topic 可以唔洗討論

雖然都係事實

呢排日日30度個衣櫃有好多嘢都唔著得～

真
搵返D亞洲人圖先好討論

你果d衣著其實無問題
但係好睇人 你靚仔高大身材好 著你推介果d簡簡單單就已經型到仆街 相反如果先天條件唔好 就係一條毒撚

真呀
其實襯衫靚唔靚都在乎於個人好唔好睇
不過 換一換個髮型 執整齊嗰樣
乾乾淨淨 著U記都靚

黑衫黑褲黑波鞋

係事實
但先天條件唔好既人 識襯衫加個髮型
至少可以樣衰變返普通 雖然人地唔會覺得你靚仔 但至少會覺得你有taste識襯衫
不過係連登講呢d
去日本韓國行一轉就知人地著衫千變萬化

香港人同加燦一樣著衫幾醜下

岩呀 天生條件唔好就更加要努力

唔靚仔都可以唔毒 就睇你自己點揀

其實都唔係講靚唔靚先

最基本要整齊同埋企理 你行出街望下

起馬一半人都做唔到

其實真係淨係純色已經好好睇
最憎啲MK仔着到五顏六色

有無夏威夷恤同好？

有

有🥺 之前去夏威夷買 超貴 但勁靚 唔捨得

次次襯衫post都係鬼佬圖Fit size 淨色t恤加slim fit牛，啲審美觀仲停係5、6年前無變過，著衫悶撚到

肥佬點著有冇圖

減肥 遮醜就著oversize
著貼身同自殺無分別

著貼身露對肥仔波好多女望
可能好奇點解對燈仲大過佢地

可以簡單解釋一下

如果你唔係真係行oversize路線既 其實就唔好著得太鬆身 如果唔係反而更顯肥

同埋太花要避免

同埋睇你係想顯瘦定係想肥得黎型 兩種好唔同concepts

左上張圖點解，個箭咀

袖位要fit (除非行oversize) 鬆既視覺上會肥

所以好睇你想人地覺得你瘦 定係走型格路線

褲腳要roll?

佢想話唔好著d闊腳褲 又係睇到個人好肥

靚仔著背心都好型㗎

樓主好高汁
跟咗你po嗰啲圖咁襯衫 頭先落街啲女個個都忍唔住望過嚟

樓主係香討過嚟？

著衫都有新手

跟佢仲好

右邊

樓主5p過黎

陳冠希x阿伯.jpg

禾系三男第一美男子

唔錯
利申鍾意開口果隻領多過普通恤衫果隻領，同埋唔鍾意心口有pocket

靚牌子？

唔識既牌子 好似話係夏威夷好出名

香港男仔會著成咁

好實講 好明顯右邊襯得好啲
左面三隻色 藍同綠撞撞地 褲又太長 成個人矮晒
右面乾乾淨淨 白背心襯白鞋 加條簡單無袋嘅灰色褲 大概到膝頭位 成個人企理好多 比例都會拉長啲

巴打識野
edc果套真係著得好累贅 成個人好重

所以都幾肯定下圖先係真
就算係用阿伯個頭，都好明顯覺得右面型好多

連登潮流定律
Your face your fate
練大隻著淨色tee唔好搞咁多野

大隻就赤膊算啦 仲著咩衫

著番件小背心都得掛🥺🥺🥺